[I/A] LAST IDEA ラストイデア (164) 黑2招靈 緊係死靈 唔通轉靈咩

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：9/13 0:00 - 9/19 23:59
■ログインボーナス開催期間：9/13 0:00 - 9/19 23:59

★イベント近日開催！

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既仆街
⑥ 真男人至少要有一隻男角

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一身都係骨勁到仆街

搶到1001了
唔該骨IDEA生生性性震多幾下
不過到13號第一時間係課返月卡先
唔比買定

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

骨idea真係暗貫

準備入vip 了

我對新個套裝有興趣only

死靈而家用咩鏈/戒？

Strong post留名

死槍王FOR SURE

棄吉投靈了
死靈

好勁咩 有無人講下勁係邊

我入左弓道部,D人全部都係骨

棄靈投靈

總之勁啦 全身都係骨呀

腰呢

真心 幾撚勁下

錶呢 死咒靈?

骨2吉得唔得

係咪要買死靈杖。。？

玩完先算 反正死靈裝咁平 而且我想玩好耐其實

光死靈
光暗互反

轉頭實測完立即升價
要買就快

依家先買，d好野比人掃曬啦

光貫加暗貫

唔係依幾日都有幾把好野

光暗互反=相殺無效

如果鐮刀骨王係斬 死槍王骨仔係吉
又可以互反 又嬴

原來成班係到ff打飛機

連登唯一死靈巴仲未出聲

係咪j到休克

其實我等左好耐...
用第2張人唔使換裝

高興到心臟病發

部長轉飛斧
2場都一入boss死

五隻鐮刀骨王啊係

搵我？

角色訓地隻鐮刀骨王唔洗訓我就話勁啦

收到風本體死左有得控隻骨王

係咪等idea
唔打?

有冇龍2

汁左把，市面上d好杖已經比人掃清光

見po頭d攻略網
係咪剩返likhg同altxxxxx有用
仲有冇其他

waiting

問呢到D 大佬安全d

SE 知道再唔出就玩完

無骨貫?

等陣idea關可能有新杖 等埋先入

收皮啦你 番去機戰啦

新杖我估係暗法杖

有逢魔杖 能力未知 又一蟹貨

反頭反戒都無骨屬 又一定要用IDEA 頭

on9

呢條鍊抵 快買

Ching下次記得cut埋下面嗰part

好平 我黎啦

隻鞋個技係咪即係骨爆好撚勁

下我冇轉wo走左去沖涼
我冇學飛斧招技wo
咩料

聽日：死靈輕鬆solo 黑龍2

BTW 係咪得死靈IDEA 全身特殊技

加埋 energy heal or life force 應該回好多血

啲骨無貫都係打0

呢條腰都唔差

就係叫你下次轉飛斧
一埋身你就死左

我只係想要打直石

哇

出現了

你確定唔係用石象腰?

下咁我多次都冇事
一走去沖涼就奶閪咁邪

d骨引到中度巴

忘記狼手嘅傷痛未

有勇盾褲

嘩 用死靈idea 1:30 auto 黑龍2

法師勇盾褲

吉唔岩用

勇褲

點用啊 斬貫刺貫都係褲

打少d機戰啦

斬唔岩用
如果有全能劍褲

斬貫<-玩少d機戰

新杖勁到仆街

粒到呢

世界年表見到你個名

連登最快嘅男人

公廁女王上位

勇盾褲 屌

打直料

新鏈

新裝？

條褲有全+1 全20

舊啦

唔記得有呢樣去左打地城

入嚟就係為咗睇你地講

成身都係骨勁到仆街

舊
廢到比人遺忘

舊

嘩快撚到..

早一排咪一場跌曬劍同戒出黎

光斧係咩事

鬥快打新裝
一夜成名

我發現我俾人針殺 唔講野了

另一個機戰巴去左邊

其實斬貫係鞋

有鬼用咩其實

口x對心

好似係 但係條褲全黃橙 點轉?

仆街 其實乜裝都唔洗買 新死靈裝屌打舊裝

今次我就撐機戰喵巴

買定

呢個行為

好彩未買2連鏈

點解今次死靈idea關 d裝咁勁
對比紅焰群青同元素龍

暗片手斧但射光劍

因為佢哋有MOON POST 成班人話唔打死靈IDEA

太多傻仔

其實我係其中一個

又吹奏

反屬

cls d裝咁勁

雙石像鏈

果然死靈先係主角

屌 仲要咁易打 弓idea食屎啦 打撚左3百幾個章都無全能+18up弓甲

呢件勁到仆街我屌

迫害

係咪都係劍氣刷快

我每次見到件 +10弓甲已經想死

今次全部遠攻裝

吉已經夠勁 仲比裝 點跟

不了遠攻撚有人權

我劍IDEA都打左1 PACK水得條全11褲

成身都係勁到仆街

完美解決法師脆皮問題
仲要唔限屬性

仲有ss魔腰

冰法要上神枱了

se又幾撚識賺錢

正呀屌

點gun...

冰法就係冇勁腰衫用
依家補埋
仲唔打撚死黑龍

15萬斧

呢把斧好難吊得羸完美冥劍...

又上年表

on9先買

典GUN牙

呢隻game真係得連登仔玩

有名你叫 連登idea

hardsell 法到...

隻王咁少血既

d 新裝好似真係勁到仆街

係弓果次唔知做乜鳩set咁高

都話迫......

ss40

on 99

法師冒起
上

章又易出左 完美比SE撚

其實你有冇打過炎idea

點快刷
龍好慢

法撚表示
我愛SE

冇

迫害火法
幾時復刻炎IDEA

近戰應該劍2斧用劍技比較快

s乜乜乜個招咩黎

火法復刻
d裝都係比紅焰詠唱手屌打

分身打到

15萬手

s explosion

成班狂震

留意左你成晚 你好似狂震

0震

每次發達都係連登仔

劍2係玩斧?
我用左槍

我留意左你好耐

禾刀系 仲要3個ac

轉轉轉都唔慢

機戰都有得震架咩?
想玩玩tim

幾日無開game

新技黎?

好多資訊,跟唔到

禾都震左

ae個招

幾日唔開idea仲敢講

101粒材料 點gun...

所以唔震

45-50秒到一場 有冇人有再快d的打法

冥劍屌打

有人研究到咩BUILD最快未

咩BUILD

肯上登喇咩

所有話我玩機戰既人貼個個人表出黎俾我睇下玩左幾日先

人人都有得震

呢隻召咩出黎？

又cap人圖

屌你 20萬甲

仲有個未亡人副手, 買舊裝真係傻仔

屌你之前買咗條未亡人褲

9月13日(金)

龍咋

靠你食屎啦

呢件可以賣

發到仆街

DLLM

左上

今次呢關仲死靈都輕鬆打, 佛心

DKLM

唔好放我件甲出黎啦

石像同哥布林戰士 麻麻地 重覆咗D技

個po推得好快
e巴開下一個po未?

全城刷死靈idea關既裝

有無人試劍氣劍

哇屌
法師夢幻裝備

都係4x左右

可以開定

呢件野ss 40的

好想要

估唔到有生之年會見到死靈興起

有全18同滿全耐都夠做

都未算興起
佢個關d裝勁姐
仲未有人po 條屌打黑2既片

+10

你有冇諗過依家可能係死靈idea關興起 唔係死靈

我玩吉都想著
當4skill用

hp 1xxx
全耐15
全能20
ss40

會勁過勇甲?

即食第1水

賣左先算

特效吉

轉劍氣劍先咁 轉轉慢到仆街

冰法火法依家肯定勁到升天

雖然防低

但1件就cut 40.....

法係咪冇乜勁褲?

好彩之前無咩刷 留左好多石 依家一場快弓idea成3倍

冰有群青
火有紅焰
不過係主攻，多20魔力

唔係30咋咩

咁邊件40

咁有勇盾褲 又ss甲 法都坦都仆街了

以後冇得笑法訓地了

仲有ss腰
今次d裝真係勁到仆仆仆街

死靈idea原來係buff 法

然後10月總力同樣係

吉X4

完

垃圾死靈裝阻住我出法師裝

成功打直勇甲做物理橙
咁可以安心玩平A
想AUTO 光3黑2應該 玩劍定吉平A??

本身轉轉

骨裝冇得賣唔吊

垃圾死靈裝阻住我出法師裝x2

等佢完咗先打囉

仲未震 點搞

特效吉都係最快40秒左右

劍 吉 auto黑2

我都係十連未震

出咗記得拆哂佢 一件都唔好留
反正750賣到錢 件死靈裝唔得
記得一定要呀

除左劍活動我比較歐之外 弓同死靈都慘無人道

有人女角色著到件死靈甲俾我睇未

開始左都未1hr 你又知

1個鐘就已經睇得出了

盾介鞋

呢到全部玩男角

首震

好似係

好歐好歐

片手斧

粒粒盾戒鞋

你地一定係玩跑ONLINE 果D,扮女人溝仔收點數

個pool好像仲有2連鏈刷 係咪

好似得罪左呢度九成人,當我冇講過

係
se好識賺錢

9成9人啦 得我玩女角 小妹想似呢到咁多哥哥咁有60體 可唔可以課10000羊俾小妹

新?

良心驚,咩裝貴,即出個DROP RATE UP
禁番低個價,實行人人有裝用

呢隻game全部都係男人

諗住買 好彩未買 又賺一波

咪舊果條
不過多左產量
要入貨了

一條橙都無

5000有望

上次drop up都無變5000 俾盡8000

差電啦

全game第一個粒粒起我手

真15萬杖

原來你twitter 叫
むげ
@mugen_shy

hi

36萬得唔得

30萬

又兩震 一衫一750劍

904慢刷帶升自入

土豪唔會玩死靈呢d自虐職
好似係

cls 唔玩死靈既中曬人啲死靈杖

DLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLM

公平咩我11 你20

分身4震
正身繼續0震

未震過on99

全部都係twitter 日本仔

i know u feel

原來全部日本仔twitter都係連登仔唔怪得知叫連登idea

隻驚得連登仔玩

Last Idea HKG

石化咁撚高... 1件都 3x%

佢40...

石化75勇戒20
SOLO黑2

屌你個閪, 個個唔玩死靈既就中死靈裝, 玩死靈既就唔中

CLS 點跟 到而家都未震過

SS 75 既雷法點死

年表上面全部都係連登仔

第三十連先一震
求SE爸爸比我全能法衫/全能SS腰

跟你個唔震

命斧

有無人放打直勇甲

20場 無全能甲同無SS腰

仲打

10000

有件 幾多收

冥劍尾燈都見唔到

20場 無全能甲同無SS腰

20就想有黎講

會唔會貪左d

我得幾千 睇下有幾多先

總力前出就唔係5000貨了

兩件有全能同有SS都唔想要, 剩係要死靈裝

衰在特效係光劍
如果係暗劍都還好

係

7支水 出左第一把死靈槍 屌你SE 死靈槍做乜9阿

聽日課體2了

我都跌左把

又全技+1又死靈+2 咩玩法...
但係無石化

SE俾狗屌

求帶升

呢條閪褲都中

開轉頭入

原來6千有

sh到10000先放

值唔值錢
第二震

屌 物理202%

死靈用槍

其實可以點玩

落場打埋一份

骨仲硬過本體

一吓洗到物理298

舊裝黎 收返埋啦

收埋我呢件啦

想點呀GAY佬

巴打開左場講聲

頭先係咪有人要睇女角死靈衫上左身的圖

無玩死靈真係無留意
見親都解

屌你SE 第2把槍 做乜撚野阿

屌幾正WOR

你係咪入左?

未

幾錢

得返300石

有震咪算好 唔識震

抵

針夠未 粉腸

呢隻boss出咩素材

你頭先過件幾錢

同黑龍一樣

6666

震左 一關衫 一關手 一關鍊

ok 6666 但係你得300石

wait for it

歐到歐到

一支水有200石

生哂粒粒咁 點用

又話死靈idea唔旺你

震左一次咋個半鐘喎

你地還返D死靈裝比真正想玩死靈既人OK?

我以為係你,sorry
下輪等埋你
你game名?

終於識震

希望你中好野啦

我屌你個閪呀死燈神

我隻分身叫 サヒ

祝福都唔要

好能惡

有分身唔自己打

個燈神琴日一話唔識震即刻震

又震小怪dlgh

やれやれ

同一個acc第2隻角 我想升lv

賺返第一桶金先多謝部長

都話你會有架啦
放心
會越黎越多

8/10等一等

STOP LA DLLM

鬧人既

se真係要人屌先得

有冇巴打可以帶我細帳火法，附帶冰法一隻

19.8 ......

你真係要人屌先得

分身無練法師就出
正身呢

想用番前個POST 個標題

留意左你地好耐，日撚日曬命

屌你老母我咩都冇

乕你老母se

怕咩仲有成個星期

依家先發現
隻boss無冰火雷光暗耐
真係特登比法師主場

屌完 即刻好好震 一齊屌屌SE先啦

屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se

屌左好耐啦
2震都小怪750

202%物理》250%刺
點樣兩下都打到最低

唔該巴打 我沖涼先 ~

cls

10.2都係咁打返黎

仆你個街750

打直料放5000一定有人秒

屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se屌你se

突然覺得SE真係好抵屌 屌多幾野先

未去到5000掛

跟屌 屌佢岩岩出750

你試下
唔要就留比我

點會唔得 龍甲宜家打直料都賣萬幾

屌完5震 冇垃圾

佢花式曬

出咗把死靈杖打直料

真 E巴醉曖

咁你仲又話750

拍賣好多5000啦

屌se屌埋你

我又屌埋一份

無全能
即係垃圾

佢係一件幫你打直一個全能出黎既打直料
唔係垃圾

我屌你個閪呀死se

HOLD一個月就萬幾

5000即決
唔係5000起bid

咪話粒粒身食晒屎

連震點知兩件750...
留番打直算

急 有無人識router block ip 有條友無論我點改密碼佢都爆到入黎

之前d裝值錢係因為完左idea就冇人想去打
依家d裝勁到我肯定即使完左死靈idea
都有成批人走去打
所以d打直料價應該升唔起

係咪你自己黎呀

我1部電腦lan線 2個手機連緊 依加有條友用電腦連緊我5g wifi

龍甲咪又係咁勁=.=
三連槍個D咪又係萬幾把

就係玩緊機戰個條友?

唔係單一裝勁
係成個pool勁

古有鑿壁偷光
今有鑿壁偷wifi

成功block左佢屌你老母我打打下lol見到5xping上左14x 就知佢又偷入

改名SSID set做private network 佢入唔入到黎

你用緊56 K? 點會比人扯BANWIDTH 都覺

用緊sim卡入router上網

之前好似聽過同類case
攪一大輪原來自己黎
ps:可以lock 死mac adress 派ip
唔識就google

再BTW 正確應該BLOCK MAC ADDRESS

有睇過個post 我2部電腦塊底板都無wifi功能 一定唔係我

唔講D咩 宜家黑龍戒都仲咁貴
你就知咩事啦
到時會有其他新關
呢關一少咗人打 D裝咪升囉....

你隻喵上緊網都比你BLOCK 咗 你又掛住打機唔陪佢玩 好慘

佢訓撚到豬咁

唔信可以訓撚到豬咁
比圖 有圖就信!!

點解你好似自問自答既

又黎玩呢味 到底咩事 你地block左人?

打完呢場lo影俾你

好

乜9都冇

第1桶金比你地食晒

weak

19.9但係粒到仆街

屌 想課VIP 是否不智

呢到好似有好多課長課左

突然好靜, 係咪個個去曬打BL3

水多，有能力單人速刷就課
否則作用唔大

tmr先買game

水就得咁多 有無1.5都係會乾水

順便課埋石買水 死靈打得好L 慢

死靈頭號粉絲間桐櫻12點正即刻課咗黎刷緊啦

死靈唔組隊點過到五星

應該要刷兩百支水UP

話說隻訓到好似豬咁既貓圖呢

死靈IDEA 咁易刷

真15萬甲

未打完

打鋪LOL都咁耐

/ff

15

打LOL?

銀3仔爬緊上去

我打完頭10場都唔知有無銀 成年無玩

ja

玩NG?

垃圾garena話我用外掛封撚左我ac
不過冇所謂 辣殺驚不玩也罷
反正平時都唔玩

rkrkrkrkr

打完了 又carry了一場

CARRY我

依家DOWNLOAD先

你依加dl 我都訓左

jaga

weak

歐到咁 點跟

DOWN完啦

假架d奶

後日有機會再打聽日番早

咁歐都假

4震無件死靈,連個天都唔比我轉靈..

訓到抹口水

我想要法師裝
佢就比左死靈我
讀心idea

個野壞撚左 完全唔撚識震

我就1法衫，2法褲，1腰。。

2死頭1死鞋
你完全跌曬我想要嘅野

仲有粒詠戒我都想要
今期個pool

係咪你真係有用

痴線 咩睡姿黎

用完都係銅牌

死霝甲

唔關事 太耐無入嘅ac好易俾人爆 爆完之後會俾人公開入 美國ip又有 中國又有 非洲都會有 真正公廁ac 最後有人用黎玩外掛之後就ban
我呀哥個ac俾人爆咗之後d人幫佢銅上咗白金即刻叫呀哥改翻密碼

打到條下裝 無全技

有無全STAT 先

都唔明爆黎做咩
自己開過個玩啦

咩貓黎

係咪可以拎返出黎
開game封存到依家

點解我個個唔會既

男角 重玩好D

男角是原罪

地震

冇玩死靈嘅話係唔係目標得呢件

勇褲都有用

上次狼王up果條死靈鏈係咪用唔著 留左幾條 想分解

如無意外一係用你果條或者新果條 仲未有人開發 keep住先囉

我暫時無訓 不停10連 已經20震

成晚無訓先得二十震
都唔知留唔留意左你好耐好

唔識震

D粒粒魔裝全部5000即決冇人吊
第一日已蟹成咁
唔係全/SS個D
有色都冇人買
痴撚線
SE正仆街

識震
但都係750

訓醒就唔識震

D白金COIN都唔見易出左
10連成日得條骨

base ok

想問舊個Dドゥマ裝係咪全部爆得?

唔會有傻西買?

訓醒 40連0震

新装備追加：

・防具
（胴） グレイルコート ※ストンスキン付き
（手） グレイルガントレット ※緊急治療付き
（脚） グレイルレギンス ※勇士の盾付き
（足） グレイルブーツ ※ライフフォース、ガーディアンの心得付き

・アクセサリー
（ベルト） グレイルベルト

・武器
（片手斧） ケイオスオブエインズ ※ルミナスセイバー付き
（杖） 逢魔時
・防具
（オーブ） 未亡人の燭台 ※昏き者の絆付き

・アクセサリー
（リング） 賢者の指輪 ※ウィズダム付き
（アミュレット） ガーゴイルアーミー ※ガーゴイル付き
（アミュレット） 地脈の鼓動 ※ブレイブウェーブ威力アップ付き (三波鏈?)

廢到無人爆

打左成晚無件直錢

英短

仲未打到一件係可以賣5000的

隻法c鞋係咪廢?

有冇人可以帶升

根本無人想玩法師成班日本係換緊吉吉裝咋

對法裝0心得

對骨裝又冇興趣

今次EVENT我為打COIN 換弓裝ONLY

今次好易打WOR

我真係留意左你好耐

吹到好撚勁
但唔知點玩

打左三十幾支水 差斧 同新條鏈未出過
感覺新條鏈拍賣場都無乜貨仔

LM等睇新裝效果片

成晚冇訓打得咁少水

下面D新野咁快齊??

・防具
（胴） グレイルコート 1
（手） グレイルガントレット 0
（脚） グレイルレギンス 1
（足） グレイルブーツ 0
（ベルト） グレイルベルト 0
（片手斧） ケイオスオブエインズ 1
（杖） 逢魔時 0
（オーブ） 未亡人の燭台 0
（リング） 賢者の指輪 0
（アミュレット） ガーゴイルアーミー 1
（アミュレット） 地脈の鼓動 0

架仔話今次大獎係賢者の指輪

大約 無認真計

係喎 仲有隻戒 我見有5000貨 不過好粒粒

信架仔係一個笑話

我隻二角得53LV

地脈の鼓動 咩來

我信口巴好過 等住跟你死靈build

咪用1角囉
EVENT得1星期JA

三波加強鏈

好似係

咪跟我 我鳩UP架咋

純ペットでヴマ試してるけど、靴が致命的に弱いわ
ソウルイーターは骨爆破でもしない限り骨ども死なないから無駄だし、
自キャラペット共に移動速度opついてないから仲間の殲滅スピードに追い付けねぇわ

あと変則的に骨メイジ撤廃したら骨王５体安定して出せるようになったけど、
鎌の範囲攻撃がまだ攻撃速度のせれてないからまあ遅いｗ
その辺のop揃えたらまた新しい世界がみえるのかなぁ

理得佢勁唔勁
我只想打D魔裝出黎賣到石

而家5000都賣唔到

我個+經PACKAGE都係得返一星期多D

・防具
（胴） グレイルコート 2
（手） グレイルガントレット 0
（脚） グレイルレギンス 1
（足） グレイルブーツ 2
（ベルト） グレイルベルト 0
（片手斧） ケイオスオブエインズ 0
（杖） 逢魔時 3
（オーブ） 未亡人の燭台 1
（リング） 賢者の指輪 0
（アミュレット） ガーゴイルアーミー 2
（アミュレット） 地脈の鼓動 0

原本仲有咁多未有 對唔住我on9

的確成日見到D骨仔行得到埋黎都清左場

成功一泊三食

IDEA EVENT 就TARGET返刷野啦
升LV幾時都得
反正19號之後又係黑1打錢升呢

完撚左冇得打有色既裝
你只可以用COIN換D粒粒返黎

逢魔時 都3
CLS

出左咁多裝 無一件全能

5000 你可以買好多把

得+13 不過第一日 慢慢來

我既10連次次都係咁隸

其實如果死靈勁到可以 光3 (不求黑2)
我都想用下 覺得玩寵物幾型

CALL個5隻骨王出黎
係咪可以坦住D BOSS?

黑3 都斬死佢阿 骨王阿 你估廢阿

訓左一晚
有人試左骨王鐮刀如何未?

玩寵物既我剩係諗起佢

THIS OK?

咩心得黎?

叱條鏈我幾中意

投擲

震機之心得
留意左條友好耐, 琴晚11點震到依家, 好似5次了

弓/投槍/投斧 穿透 (好似係)
咁雷槍就可以 槍雷弓 變做 槍雷靈 (好似係)

近戰其實有冇用?呢個心得

佢有物理DMG 100 ,好好J

其實都幾好震 不過出粒粒多

光3震左

物理投擲スキルが敵を貫通するようになる。
近戰諗唔到 不過可能飛斧巴巴可以用

槍靈咒都AUTO到黑1, 可以去黑2做工具人, 不過都係唔夠死靈勁

呢個MOMENT打光3

咩玩法

飛斧巴=ALI

諗住無人打會有HIDE AWAY 好似係

近戰咪比一般吉吉+雷槍用, 不過雷槍出完會轉TARGET有DON9

駁唔刀

餅少左人分
自己就易中D

又有道理

5場之MA
反正唔玩死靈 無咩所謂
D章都係換劍裝姐

其實打章換返弓裝劍裝好緊要

粒粒死靈頭 袋住先

我要襯今次活動買返弓IDEA裝仲要打直佢 之後升返上70

雖然好想玩吉, 但係反頭係斬傷, 唔想賣左佢再買刺傷
玩劍平A算了

而家先換全粒粒弓裝,
仲要每個位打直上色
真係打到仆街

玩吉唔用反頭的

我反頭都賣撚埋

其實問左好多次
不過你地覺得吉平A 好D 定係劍平A好D
淨係打到黑1,

想打黑2光3

之前弓IDEA果陣我未玩LI
我應該會買弓頭同褲

其實弓頭唔差

SOLO 黑2 連登好似得3個
全部都係轉

弓最優先手換褲啦,再打直全耐+全能出黎
冇貫吉點玩吉

頭有好多選擇,唔一定弓頭

吊你
我用左70COIN打直左2次
mp吸→HP吸→HP吸

吉平A輸出高過劍平A

屌你老母 垃圾盾

會易死D?

日本仔盾反都可以黑2
前題係你SS要夠
不過都無轉轉咁穩

睇你進取度既姐
你可以著到全身75SS勇20去龜吉
DPS10萬都冇

有無過到黑2既轉轉話比我知你地MP吸 / MP回係幾多

我轉平A就係為左幾百萬DPS

平A都好易死, 呢度最活躍嘅吉都係圈圈死

由其出名穩同埋進取個D

我會買左弓褲先,
我想買埋弓頭係因為我抆左弓褲會唔夠魔耐 我又冇綠石

我屌你啦 我琴晚夠無瞓 用咗成廿支水
得個幾震 嬲撚到我呀

但而家先黎玩吉真係好撚貴

弓IDEA又完左
出血頭/腳前排比架仔吹奏完,有D色既都19幾萬
三連槍DROPUP完都係冇平貨
狼手買5000打直打到仆街

勇甲>弓身
進取左少少
但DPS多好多
全20
技40唔係流

可能因為本身鑽無人幫到我升菁英啦

魔耐,
2隻黑龍介應該都夠上75

0.2X% / 0回復

想問咁多位轉轉大佬.....條劍IDEA 褲FOR 轉轉有無用?

正確啲嚟講係波動加強鏈

不過有d on9

宜家三波都乜撚都清咁濟

首先要刷到黑龍戒

邊個講我壞話

睇完咁多位既結論
我都係玩劍平A 用勇甲慢慢打算了

難得一身都係連擊裝, 狼手又唔算粒粒
依家主流劍平A 係咪劍2斧?

飛斧巴出沒

轉轉爆25都夠回?
我依家0 / 160回 轉2秒無MP

mp吸必須
mp回冇用

齊裝應該得

睇睇邊件裝可以轉到MP吸先
THX

有MP吸 唔洗MP回復

詳情請參考口筆對心

好似係完美賭頭

黑2用

付費得7千石我有無眼花

你唔係要單機auto黑2咩
劍平a好似唔得

乜咁高要求架

鑽仲多過石

THX
轉頭入集會所睇下D技先

屌啦星 啱啱睇完 廿支水都唔夠10震
cls se

打COIN

原來係要求AUTO黑2 SOLO

又唔洗單機既,.....
未玩到咁大

我要玩死靈

btw 諗起琴晚最尾個幾十連連coin 都無

唔好屈
我無話要單體AUTO黑2

雙石象

個個都吹奏緊

但唔係死靈

係套法裝

好迫

ヴマ脚は死霊以外でも強く無いか？

HP1400(力35相当)、全ステ20、全耐性15、魔法倍率350%、スキン40%
ペット倍率しか死にプロ無い、MP回復無しや公園群青みたいな基礎ダメも無いが
これとグレイ胴で70%稼げるのは何気にデカイぞ、後1部位付けて75%にするなら妥協もしやすい

一套玩晒4色法係幾抵屌

打左幾多次J

D 粒粒5000都冇人買
係咪應該STRONGHOLD

19號完左先放
D人應該會掃打直料

SS 40腳!?

個HP位係 RANDOM 全20 ?

YES

今次法腰真係無底洞
要洗全能 要洗耐性 要洗SS
十萬走唔甩

好似真係吉用都好撚FIT
雖然放棄出血腳冇左回50
但用佢多40%SS 同全20 硬好撚多

感覺劍/斧/龍平A
應該"有機會" 用到依條褲

吉吉無用
褲來 要貫

吊...係WOR

右 妖刀
左 冥府盾
首 フォース
指 フェイム
指 シルテク
頭 ギャンサー
胴 ブレプレ
腕 わんわん
腰 ソードマン
脚 ヴマ
靴 ヴマ
光り輝くレリック

これで総力戦の斧オーラ呪詛が完成するわ
全スキル+5になってストンスキンも60%弱ある
指や頭でさらに硬くなる余地ありそう

借問死靈升爆邊招先

右 妖刀
左 冥府盾
首 二連
指 守介
指 盾介
頭 賭頭
胴 勇甲
腕 狼手
腰 劍腰
脚 骨I
靴 骨I
光り輝くレリック

總力用斧靈咒錶

動物園就梗係骨召 ,骨血同大骨先

褲嚟, 冇左刺貫仲吉條春

以為鞋

但係巨龍用應該會硬到仆街

玩左陣死靈 難的關都係要手動

收到

而家死靈係點輸出 係唔係要骨仔自爆?

齊哂裝未

又36萬

出得一兩件, 有人已經齊裝玩緊, 呢隻驚唔係GM點玩

到宜家剩係出過粒粒頭同幾件粒粒身
公平咩

你尋日打到件15萬唔知咩野的
唔好扮

老實講 條褲好J
全技+1
垃圾
全20
全耐
1400血
40%SS

真係硬到藥箱都變首飾箱

部長嚟 仲要係扮嘢用

全身死idea 亂黎著上身之前無玩過 光3去到王關就屌唔住
等教學

圖示

幾時又多個全技1

暗/魔傷可以碌全技

呢條褲岩劍斧龍平a用喎

硬到仆街

感覺真係要ALL IN
少一條倍率 但係硬到首飾箱咁

仲未打到褲
手就有好撚多隻

褲好難出

龍A用既話全スキル

冥+1
二鏈+1
黑介+2
賭頭+1
龍身+1
骨褲+1
腎石+1

+8

暫時
死靈頭1
死靈甲1
死靈褲1
杖1
斧1
法師甲1
腰2

斧

反正我條龍無第二把武器 用住先

你唔係等骨IDEA等到總力都冇刷過掛

點會無第2把武....

近3支水無震過

今朝到而家冇震過, 就嚟DEL驚

咪最尾幾日有你哋帶先多COIN, 平時街場 好撚少COIN 剩係碌咗把杖同半碌劍

新mh好玩嗎?

閃光蛋廢左打條雄火都好撚辛苦, 逼人玩遠攻

不嬲MH都係槍GAME

係咪中出得太多黑龍 唔記得點屌雄火

岩岩一睇
原來我得48攻速

死霊イデア装備 ヴ・マガントレット(★5腕)死王の鎌
スケルトンキングに鎌で武装する
スキルLv25、P倍率2000位に調整
・範囲攻撃に変更（斬撃のまま）
・威力ほぼ半減
・攻撃速度変化は微妙。ロックが良く体感早く見える
大きさが草刈り鎌サイズ
←鎌あり →なし
下はボムった場合

攻擊减一半
咁用定唔用好

AOE 但 ATK-半

清怪好
打BOSS 蝕

龍本身唔缺技點

攻速變化微妙 講咗=無講

打直反頭

唔記得每次IDEA都有1粒打直石換

佢話範圍係鐮刀技咁闊, 5隻一齊都幾大下

10.2 d friend

闇耐貫通是咪即係草人都貫到

係喎, 10.2打返上去未

仲要打到最低值 陰公

死咒弓
玩暗平A+草人

我仲諗住比雷法

WHY 弓

反頭而家咁撚平....
一次失敗就扮DEL GAME
ON99

見上面架仔教斧靈咒

妖刀骨腳
應該貫?

唔戇鳩都唔會用粒石唔係買打直料打啦

因為唔知放咩職好
靈其實都ok

我之前都打左一次 不過係橙爆

CLS 你不如話
用光 + 光貫鏈
變超西 會有D光波波飛出來
之後自己暗平A
下下都反屬...

轉轉要手動放不了, 平A冇左斬貫不了

真

其實草人本身係暗屬好似已經一直降緊光耐, 唔洗暗平A

得我一個由頭到尾都專一玩死靈

咁你今次點睇套骨IDEA

SOLO黑2有冇機

想問下巴打 轉轉食唔食到2/3連擊？

咪又係打0

森羅じゃろ
@shinradaxo
·
16h
インペリアルブレードやっと出た！これで光の戦士になれるっぽい( ﾟдﾟ)

你個FD

no

反而想睇下碌杖可唔可以兩隻石象反而有機

thx

ルナメル@ラストイデア
@Luna_melt
·
12h
闇貫通60%行けるのか気になりますね
妖刀を捨てて両手とアクセの自由を得られるのも幅が広がりそう🐈✨
ルナメル@ラストイデア
@Luna_melt
·
13h
闇貫通が靴に来たのは朗報です🧙‍♀️⚡️

闇貫通60%行 <-貫到60%?

咁咪好撚痛

用鐮王+暗貫+草人, d大骨一出世就被秒晒

把暗斧就係咁用?

同呢度嘅著名suis巴有得揮

仲有邊件裝有暗貫

妖刀20

仲有1件係咩?

我覺得佢講緊雷法死靈有人用妖刀?

咪雙妖刀

架仔話貫60 好似有得玩

佢唔係講妖刀を捨てて咩

D勇甲褲做咩5000即決
SOSAD

你係無裝玩其他啫

冇全能係咁上下

褲係講勇甲褲?

係唔玩呀背叛者

其實佢套裝無哂啲pet攻速移速個啲唔知做乜鳩

2個玩法姐

可以玩60貫
唔用妖刀既話,雙手+介又可任簡

唔係全20全SS個D冇人吊

夠硬就OK

一定係

同法腰一樣
冇全20狗也不屌

慘
出左都未夠一日已經全部750

無新裝點玩
已經每次一出新裝都即買即試

推爆暗倍暗貫SS CD
之後用鐮刀 CALL OF MARISU + 佢個加強戒
咁咪勁到仆街?
想吹奏鐮刀了

無咗呢啲位點屈TA

TA會用骨?

其實要召個寵到佢係個窿到爬出來個下
人地都已經清完場了 都唔好話行定唔行 小明定光速

上次遠程頭100唔係弓就骨
我無弓梗喺玩骨

隻隻骨識用瞬移

所以佢宜家咪出咗啲天生起手寵比你

不過多過1個人個陣隻嘢廢到仆街
係solo 個陣幾打得

呢套裝似係比人過關多過TA

用碌新杖就得番一個位用召喚物

BTW 碌杖應該都有寵物移速

其實佢地係講笑

上限3隻真係好on9
宜家杖又有鏈又有2 解上限未
仲未計條腰同哥布林戒

有 但係成身無哂邊夠
之前頭手腳都有

講咩笑 上次真係唔係弓就骨入頭100
我有份

啱啱想試骨爆入錯咗隻哥布林戒 得番一隻石象

新杖唔係CALL 2隻咩

數學題: 2+? =3?

唔識玩骨+未玩過骨
乜春都唔識計

auto嚟講哥布林戒+死槍戒真係好過骨爆配其他
但佢宜家搞到好尷尬 咁多位有天生寵

生物上限3隻

我反而鍾意死賢王

佢啲召寵技 即係石像個啲起手跟住你個啲
上限係3 多咗嘅話會變隨機出 on9

諗住
新杖用弓石頭+石頭腰
戒用死槍+勇戒

係咪都係死靈咒? 腰又用咩?

唔知有咩用

勇戒+死槍

有得諗喎屌 果然係gm
咁鏈用防鏈定咩

可以碌150全屬+250骨屬+ 魔傷靈氣, 玩4靈氣

骨平A同骨刺定係3WAY?

應該防鏈, 套野冇mp轉

暫時諗 應該係
腰一定係石像腰 啲屬key到爆

骨佬研討會

咩意思

啲新鏈宜家都好尷
se有無試過先出㗎屌

打錯字
骨 平A招普攻
你地會用 骨刺 定係 行得好慢個粒暗波波 定係裝埋野 用3WAY慢暗波波

未亡人副手有無移速?

我都係死槍+勇戒
SS+勇盾無咁易死

宜家有暗貫 d裝又全部有暗倍
唔知隻人仔會唔會勁咗好多 要遲啲先答到你

如果無勁到嘅話 暗波波就得因為人仔真係垃圾嚟

無 好on9

但係啲裝有暗倍就無全SKILL , 所以應該都係暗波算

石像腰係邊條?

啲裝咁多死+2
本身死就唔係好缺技點 可能都夠洗

ごーれむ唔記得咩
你搵吓

死靈本身SKILL 係夠, 但係副職無25上限得20又係問題

好夠洗 頭先點過 點一下就16lv技

屌今朝到而家冇震過, 撚樣SE, DKLM!!!!

點會呀 今次好好震喎

今日10支1震750 ......

死靈神教

有點誇張wo
你30體上限？

so far 3頭 1腳

打咁耐得2件粒粒idea裝

有d誇喎 幾多氣先 我最多3-4支就震 開活動到依家未停過

60 .......

咁黑仔

你地係咪全部GC刷？定團刷？

死靈solo 1.5x

我去淘寶買2000yen
充左變5000yen......
佢比錯左？

GC

GC 刷
BTW 我留意咗你好耐 你之前好似震咗3連

BAM左拍賣未

佢入GOOGLE, BAM 都係BAM GOOGLE 啦下麻

打左好多回先撞到

買左咁耐未比人ban過

係……dropup只出過一把三連同兩件粒粒勇甲咁大把……

me14件

我DROP UP 震咗30粒750 然後沒有了

15水10件

你都好好啦 我50水都黎緊

又頭

傳說中既褲

想等完event再刷

又係全20

DIMGUN

屌穿你個閪 屌爆你個閪

dllmdllmdllm

跟唔到

有無人記得我

完全唔震

又一死靈死宗出現了

垃圾SE 屌哂你全家

無玩好耐，竟然有死靈關先過執粒

你係六等星？

十連第2震

乜撚野

佢個名有個等星
以為你改左名

借D2追擊我唔震
你MON撚左我好耐

好多人留意左你好耐

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
·
10m
【イベント】
9/13 0:00よりイデア装備イベント「ヴ・マの次元の狭間大掃除」が開催中！
イベントメダルを集めると、死霊のイデア”ヴ・マ”の装備品や貴重なアイテムと交換できます。奮ってご参加ください！

死靈重返榮耀

スケキンの鎌について簡単に検証したけど
※ペット物理・ペット倍率が一緒の数値ではないからあくまで参考程度にして
検証場所は無法者のディアス

①ノーマルスケキン
腕:ペット物理40
杖:199+200
スケキンLv25(ペット物理6079)
ペット倍率+2178%
ダメージ:295738

②カマキン
腕:95
杖:199+200
スケキンLv25(ペット物理6079)
ペット倍率+2066%
ダメージ:139163

鎌の方は攻撃範囲が広く複数の敵にヒット。
スケキン5体に増やして範囲鎌にすれば強い？

每次一見到你POST 埋D無咩用既野
再望望個數字
就知道就來爆POST了

不過好似未見新POST金句

每次一見到你POST 埋D無咩用既野

見到咪FW下

玩返未

カマキンで藁殴らせたら強いんじゃないかこれ

5隻鐮刀骨草人
5隻斬草人勁到仆街

又10連……得1銀章……dimgun .....

你地仲係到
我黑仔玩都係每日打完第1條30體就熄
都唔震ge

dlgh

刷死靈idea啦

把斧5000全白都會比人即秒

但其他野5000得個蟹字

你就好啦....

屌我隻萬年前死靈auto 死左

拍賣唔係一打打呢把斧咩

尋日賣咗件粒粒甲8000

見架仔吹奏緊呢把斧
暗貫PAPA聲

隻垃圾轉轉都係，屌

我回來了
利申死0, 由開game果日起

吹依把 不如吹鐮刀啦

有無圖?

日文仔講嘅一隻字都唔可信

2 件紅焰上TOP4

連登仔 : 吹依把 不如吹鐮刀啦

副手用

咩圖

屌穿你個閪
屌爆你個閪

我都留意左你好耐

你班友咁樣樣搞到我會心急架

但一個用鐮刀既人都冇

Diu, 點跟……

今日我留意左你3次了

你退部啦
廢事一陣D新人加入
:我入左弓道部 入面D人成身骨

成條褲即用
打直都唔洗就收工

鬼叫SE唔比+18up弓甲我

50支水禮物 專心打直衫

走啦 我唔想搞大佢

骨道部

正骨部 邪骨部

有冇幾場黑2

未清DAILY

其實弓道部有成45條友
全部日本仔 唔知JM9
想開過個新,但好似冇人撚弓了

我都未清 跟

自從你世界第一左之後 個個入黎跟你依個大佬

se老母比人吊la

全部日本仔都係入來參考你架部長

你想打直做咩能力

屌點跟

日本仔都專登入黎朝聖世界第一

GO

你8.8%爆率

爆率/傷都殺啦

之前MP吸JA

你未打都咁高DPS
打埋點跟

我仲有顆玩弓既心係到

邊個開

互開4場啦

ok

褲都想打埋全耐

但應該會出事

呢關對非洲人黎講
最可取係一個10連有200-600綠石

好多綠石
打左5支水都差唔多出左1000-1200

904開左

就快燒撚左100支水

乜7都冇

OK

10連一定出綠石?

非洲人係綠石都冇

想打個頭個攻速
雖然黃左,但得16% 假黃字
褲又得18%貫,想打橙佢

一晚燒七舊水

18貫真係唔OK

唔打唔得

利申 : 19.7

點解人人都可以收早打LI
我就要繼續返工

而家收工
去買BL3

無收工
扮緊工姐

你加油堆1001

得自己一個推好似戇鳩仔咁

早得2個鐘 收4點 仲慘過你

咁岩我都係

呢把唔係片手咩

係
只不過見鐮刀依排有隻戒加強
依加有埋強力暗貫同IDEA裝
睇下可唔可以翻身嘛

想問有冇人測試左而家死靈點玩法

唔玩骨其實是咪得條褲值刷?

うわあああああああ!!!!

＼ ／
＼( ^o^)／
│ │
│ │
( ω⊃弌弌弌弌弌弌弌弌弌⊃
/ ＼
/ ＼
/ ＼

ali 入

你好眼訓咩, 成日訓

一身都係骨就OK

963

呢度夠唔夠人開多個龍2團

死靈打唔打到

有, 我出轉

龍2要幾勁先打得

可以參考 集會果位宮xxx 轉二靈

黑2-2

第一場就卡LOADING

法國打黎打去都係果幾個，想組多隊都有難度

我叫親都冇人

垃圾黎
請參考口xx心

黑2有場既話可唔可以比我入去試下訓

咁得閒打黑龍

唔好入去訓啦....個感覺唔好架...
利申...入去訓過.....真心覺得自已係拖後腳

唔洗試, 基本上望一望個build已經知落場會點

唔用分身?

黑1都SOLO唔到係咪唔洗諗住組隊打黑2?

基本上黑2自己打唔到王1-2條血入去送死

你用咩先？

刷緊死靈

小轉轉一隻

賣綠 85=10000
700=9萬

黒2-2

機戰巴又放石課機戰了

隻骨王拎鐮刀又幾型

求圖

係 好肯定

原來唔郁佢最穩陣

轉黑1過唔到黑2應該小怪關都瞓住過
寧願你出遠程用冰牆圍住自己

我自己刷都係全auto, 手動不了

明白, 咁我都係執到自轉黑1成功先再搵隊打, 唔累人累物喇, 唔該巴打

本身王關你飛斧未開始轉我又衝左埋去打驚死
跟住就試下手動較位,較較下冇撚左SS畀佢秒

又真係幾可愛

999

1000